有花堪節直須節

點樣先可以諗到將呢個嘢入歌
好尷尬
仲要加多句莫待無花空折枝

My Love woo oh oh
有花堪折直須折 Baby
woo woo
My Love woo oh oh
莫待無花空折枝

望小姐了解當中意思